Louis Vuitton 要價 $2,390 美元之「牛皮瑜珈墊」引起廣大印度教徒猛烈抨擊

在本月中，知名奢侈品牌 Louis Vuitton 發佈了一系列奢華運動用品，其中包括球拍套、瑜伽墊、保溫杯及杯套，所有展品皆以 Louis Vuitton 經典的 Monogram 為設計主軸，讓使用這些產品的人們運動時也能成為全場焦點。

然而，並非所有人都對這些產品感到興奮，早先不少印度教教徒便稱 Louis Vuitton 的瑜珈墊十分不尊重印度教。印度教政治家、社運人士和 Universal Society of Hinduism 的主席 Rajan Zed 便表示， Louis Vuitton 這件要價 $2,390 美元的奢侈品「非常不當」，因為它冒犯了印度教的兩個嚴肅概念：牛和瑜伽。

Rajan Zed 強調，瑜伽是一種深奧、神聖和古老的紀律，而 Louis Vuitton 用在印度教被視為神聖的動物「牛」來製作瑜珈墊，對所有印度教教徒十分不尊重。Rajan Zed 甚至直接對 LVMH 首席執行官 Bernard Arnault 喊話，要求 Louis Vuitton 正式道歉並停止販售該產品，因為它違背了 LVMH 道德責任行為準則中的「對社會意識的負責」的規定。然而目前 LVMH 仍未對此有任何回應

幾次出拿坡里菠蘿pizza?

好多人都只係當瑜伽係強身健體嘅運動
甚至當瑜伽班係商品咁賣
無正視佢係一個神聖嘅活動
咁樣係好唔尊重嘅
所以應該禁瑜珈

諗呢件野條友係咪低能

只可以講 你唔係個target audience

coffee 應該要浸豬籠

又唔係辱華
班白鬼唔會理

等日本做翻把支那人大屠殺紀念版日本刀

伊斯蘭豬

其實真係幾靚